★老貓科技遭剔出恒生科技指數

至於恒生科技指數加入海爾智家及萬國數據，剔除丘鈦科技、貓眼娛樂、心動及易鑫集團，成份股總數由32隻減至30隻。恒生綜合指數成份股亦由493隻增加至500隻。

老貓沽咗